開定先 世界杯阿根廷出局 恥笑區

美斯今年連近距離望人地捧杯機會都無埋

咁既後防，小組賽應該出局。